** MOVED TO https://github.com/kitconcept/plone-training-buildout **

URL: https://bitbucket.org/tisto/plone-training-buildout

Code auschecken:

  $ git clone git@bitbucket.org:tisto/plone-training-buildout.git

Inhalt
------

Übung 1: Plone mit Buildout installieren & Versionskonflikte lösen
Übung 2: Pakete mit Buildout installieren & Stabile Buildouts
Übung 3: Entwicklung mit Buildout
Übung 4: Deployment mit Buildout
Übung 5: High Performance Setups mit Buildout
Übung 6: Nützliche Erweiterungen für den Produktionsbetrieb
